同屋企人 兩日一夜去邊好

諗住珠海長隆
或者廣州個個

邊個好玩啲
兩個地方都 1500-2000

動物園？旅行團做緊優惠，因為要高鐵要谷人數。

有好多香港人去既美食團， 大陸旅行公司， 係深鎮火車站集合， 平好多喎

利申 唔知間野叫咩名

又想去廣州長隆同珠海，想自由行多啲，玩嘅時間多啲，見啲團食個啲團體Y餐，唔多好食

達美